{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002172",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023061319026/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "워싱 데님 미니 스커트 - 스카이 블루"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造したブランドで、FW23 / 163827EP5Qという商品番号を持っているミニスカートです。 このスカートは明るいウォッシングカラーで涼しい感じを与え、Aラインシルエットが広がるデザインで魅力的です。 様々な靴とのコーディネートに良いアイテムです。 素材は表地なら99%とレーヨン(ビスコース)1%で構成されています。 洗濯方法にはいくつかの注意事項があります。 濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 洗濯時、服を裏返して洗濯し、手洗いすると飾り物が落ちることがあるので、軽く洗濯してください。 機械洗濯は製品損失の危険があるため注意する必要があります。 また、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンをかけてはならず、金属部材やデザイン上の装飾物にも注意しなければなりません。 水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。 白系の製品には色移りする可能性がありますのでご注意ください。 水洗いの際、収縮や毛羽立ちの発生にも注意しなければならず、強い日差しや照明によって変色することがあります。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートのブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランドは8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "このスカートの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はFW23 / 163827EP5Qです。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどんなデザインですか？",
            "answer": "このスカートは明るいウォッシングカラーで涼しい感じを与え、Aラインシルエットが広がるデザインです。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このスカートは表地が99%のレーヨン(ビスコース)1%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤を使用しないでください。洗濯時には裏返して軽く洗濯してください。機械洗濯は避け、高温のアイロンや暖房器具に近づけないでください。また、水洗い時には金属付着物によるサビや皮膚アレルギーの発生にも注意してください。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどんな靴とのコーディネートが良いですか？",
            "answer": "このスカートは様々な靴とのコーディネートに良いアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このスカートは色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "白系の製品には色移りする可能性がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯時に気をつけるべき点はありますか？",
            "answer": "洗濯時、服を裏返して洗濯し、手洗いすると飾り物が落ちることがあるので、軽く洗濯してください。また、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンをかけてはならず、金属部材やデザイン上の装飾物にも注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "水洗いの際、収縮や毛羽立ちの発生にも注意しなければならず、強い日差しや照明によって変色することがあります。"
        },
        {
            "question": "このスカートの製品損傷に関する補償はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 527
    }
}